.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--d--Dancing-Lights:

Пляшущие огоньки (`Dancing Lights <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=58>`_) / Чары 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- чары
- разрушение
- свет

**Обычай**: арканный, оккультный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 120 футов

**Продолжительность**: поддерживаемое

----------

Вы создаете до четырех парящих огней, ни один из которых не находится более чем в 10 футах друг от друга.
Каждый из них дает свет, как факел.
Когда вы делаете :ref:`action--Sustain-a-Spell`, то можете перемещать любое количество огней на расстояние вплоть до 60 футов.
Каждый огонек должен оставаться в пределах 120 футов от вас и в пределах 10 футов от всех остальных, иначе он погаснет.





.. include:: /helpers/actions.rst